高質 頭條新聞

一開頭果首陳奕迅講2018既香港已經睇到眼濕濕

香港真係無得救